口號方面既問題

好多手足覺得嗌香港人加油 太左膠冇乜用 畢竟係最具聚人心能力既一個口號

但係都要知道肯嗌光復香港 時代革命既人係多左
小弟帶頭嗌都見到有中年人肯陪我地嗌

呢個係一個好現象 代表不同年齡層開始了解我地既諗

叫五大訴求都好